title: 廣州之行
date: 2015-05-26 16:16:17
tags:
---

剛剛回到上海  覺得在廣州玩了幾天挺有意思的 可惜就是天天下雨

吃了好多在上海沒見過的  都挺好吃的

水果好便宜 買了好多  菠蘿什麼的 3元一斤(差不多一個)難以想象 T-T 上海起碼一個17-20軟妹幣

![](https://o3ziuzht9.qnssl.com/17490408063_15be6b317b_z.jpg)
